我相信在座都係高登最高質既會員

留守係舊高登既唔係小學雞要搵存在感 就係盲毛

被逼走肯革命 唔賴早洩袋底既先係core中既core

去左幾萬人已經完全旺場 證明舊登瘀血不少 應切除

其實好多係想嚟都嚟唔到

唔明點解成日要睇到自己咁高
睇左好多post都係咁

同對台俾，好難唔高質d